讀緊個pt degree想入政府 求教路

小弟最近讀緊個account pt degree
想入政府 唔知道有咩職位可以無咩經驗有個degree位都可以考到？
Ca/aco/紀律部隊就唔需要了
目標想做officer
因為我見account 不論有無牌 尤其是好似我呢啲未有牌既 好似無咩officer岩考....
相反好似engine 個啲就可以有to考咁
如果讀account真係無咩政府工好做既話
唔知巴打們建議讀邊科好呢？
唔該！